剛剛睇都市閒情，原來抹手紙咁多禍害

剛剛睇都市閒情
一張紙要4星期分解
以後要學日本人用手巾仔